有冇手足鍾意俾人女上坐住塊面

好辛苦但好正

屎忽坐重正 岩岩好封死

Cls

咩味

Facesitting

巴打都抖m黎

me
好撚正
成面都濕哂

洗乾淨先？未試過

睇69個屎忽好近個鼻，好似有味咁

facesitting jeng，抖M最愛

我唔係 只係想試

成個禮拜冇沖涼再坐

識奶就奶條界 唔識就奶成塊

一嘢屙成舊爛屎係塊面度